五毛今次狂屌撐加泰集會 其實最終目的都係打壓港獨

五毛今次除左狂屈加泰人全部都支持共產黨外 仲屈埋加泰人收中共錢搞事 成個發展就正正同佢地初期對香港做既一樣

香港人有外國勢力搞事 香港人收左外國錢搞事

同埋呢幾日既post 都睇到 五毛除左屌撐加泰集會外 仲時不時都有屌有人搞港獨 搞港獨害死香港人等等

今次佢地搞散撐加泰集會 下次就會真正對付港獨

有無人幫手推

同三年前港獨集會好似

真

同意 所以今晚一定要去

我真係屌撚你老母原來我係第一個5毛去左十幾次發夢

你呢隻五毛收撚皮啦 屌你老母

哦哦 去左十幾次仲係咁撚死蠢？